想考消防但有紋身.....

手臂有紋身短袖衫會睇到，咁樣係咪唔會做到消防

消防著背心仔架喎

可以睇下嗎
想J

去做有牌爛仔算吧啦

洗走佢啦

考左先算

唔洗諗啦 洗左去先考啦

奶共狗

唔使諗
考體能第一步就係除衫

真係的起心肝
報考就照報
拿拿臨搵日洗左佢喇

你同我捽甩佢

如果洗唔甩呢

有冇做緊消防既手臂紋身係短袖睇到架

唔駛洗 有朋友都照考到 到時操班用遮瑕膏遮住就得

操班唔得 操完得

應該得狗會收你

做狗啦 有紋身岩晒添

幫其他人都紋晒身，咪大家一樣囉

點會洗唔甩 洗多幾次

你朋友紋身紋到咩位置

好似未見過有咁

你做乜撚呀 咪亂屌好冇

邊個部門都會有..

前臀啊 其實好多人有紋身 有啲洗完好後悔 希望幫到你